仲咁撚牙刷

係咪想撩交打

成立自衞隊去 on9 成班黑社會

人渣

係咪呢個

點樣著衫，著咩色衫，係人既自由
依加唔係講，佢著白色衫，所以我報警。
而係佢地著白色衫，攞鐵通木棍打人，而打999,999覆你「驚就唔好出街」
警察都要顧自身安全？你邊個世界黎？上次女警開槍打中𠝹刀南亞佬自衛都係咁，你把槍真係托㗎？定係留彈射普通人？

個仔俾人打埋一份咪撚喊